［討論］葉虎數簿

中聯辦派發每人50萬予認罪白衫人士，預計19人被捕

根據上面有政府消息人士指出
警方預計拘捕19人
每人約50萬港元

大膽假設
上圖條數係
由多個戶口調動資金
幾個戶口 總數5,429,000
再除19.05 （0.05應該係手續費 或者夾棍
最後得出每人334,985人民幣
約值380,000港幣

但白衣人發現資金分唔勻
然後再假設5,429,000 12個人分
5,429,000 / 12 = 452,416人民幣
約值510,000港幣
最後警方就元朗事件拘捕12人

—-

就此推斷 此數簿同白衣人有可能有極大關係

希望可以有更多圖片 大家一齊討論

車上罰單, 有另一車牌同地址

車係南邊圍，無死錯人
借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

整張圖，加幾句野，送上whatsapp既大洪流讓它們四散吧！

Push

push

推

Push!! 想睇返發現數簿的片 應該去蘋果？

可以點做 報警？
咪毀屍滅跡

而家架車俾人爆開咗，好多人可以接觸到車入面嘅野，就算調查都冇用，因為就算拎呢D做證據法庭好大機會唔受。

就算無人掂到
一樣唔會做到呈堂証供
你懂的

其實現場係做啱咗事
只求記者唔好影到義士
同埋唔好交片

推！搵到嘅所有嘢都會有用！請backup ！文宣！靠你地了！

分鐘俾人告返老爆同刑毀轉頭，中聯辦警黑一家親。

無今次風險點會爆到呢單嘢出嚟

只希望手足萬事安全

如果班白衫發現自己收少咗錢....

728

文宣核彈

元朗有咩蝻撈黑社會可以撈到揸數簿？

有可能
個幾行500,000同1,000,000可能係唔同人比出黎既安家費

但係 5,429,000/19.05=284,986
多左個50000係乜? 又係唔知邊個比每個人既安家費?
同埋下面個幾行... 真係要翻譯左d字先明...

而本野好撚鬼

Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M

係斯里蘭卡名

有無人識斯里蘭卡人？

當司法都信唔過既時候 呢個公開結果應該係最好

獨立調查委員會都冇咁勁

樓主觀察力！

個幾行既完整算式應該係:
1,524,000/19.05=80,000
1,905,000/19.05=100,000
500,000/19.05=26,246
500,000/19.05=26,246
1,000,000/19.05=52,493
(5,429,000) (284,985)
50,000
334,985

大膽假設
有人認頭每人8萬, 有人認頭每人10萬
再有人認頭總共50萬, 有人認頭總共50萬, 有人認頭總共100萬
再有人認頭每人5萬

快D案啦！

斯里蘭卡人好多印度裔，可能係元朗南亞人

安家費

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

做得好好 比法庭無撚用
呢d傳媒煮死班仆街仲實際

我想講南邊圍有間南亞士多

報蘋果

我覺得應該係 斯里蘭卡貨幣/滙率=港幣
最後括號係分別斯里蘭卡幣同港幣總和

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

12

警察自己都唔會查
冇用

你睇返 1/19.05 =0.05249
同網上check到既匯率係差唔多

隔離po有人搵咗印度朋友翻譯𡁵啲字

岩
發夢個陣
車尾箱係有四本同一樣既leaflet 關於斯里蘭卡宗教既野
利申：發夢叫人開車尾箱 因為我唔識開

樓主好堅

點解唔咁諗：
有六個組織捐錢
頭五個用某種貨幣
右手邊是港幣

最後50000是第六個組織直接俾港幣
所以集資了334985

留意左下角6.7， 6.28
應為日期
所以有可能
6.7 先有五個組織俾錢
6.28 有第六個組織俾錢

呢一個應該係tt rate，要睇現鈔價會好啲，即係去找換店個一個rate

發夢喺TP 8431裡面搵到本簿
上面寫左Wong Sang
31881874 (Chunky Onion Productions Limited)
62757963 (HK Rental Camera)
拜託巴打們徹查有乜關係

似乎值得落多去幾轉博下有無其他發現

會唔會數簿係舊嘅？如果19.5真係匯率，咁2018年6月係最接近19.5（sorry for殘體）
而佢其他文件都係18年

19.05, not 19.5

神探

本野幾時寫先
日日匯率唔同

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

你啱
眼瞓得濟睇錯

收入
410000=
上面左面column加曬佢
減番自己捐出嚟的110000
實收406320～～410000

支出
分別俾咗錢俾六個組織
開支一共334985

最後410000-334985= 75015
my 即係自己

自己私藏$75015

推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

亂估中

110000 佢pay 出嚟
但又私藏75015
好似好怪

裏面有好多 呢個徽章 同埋一條白帶 裏面 一定有一個 能夠 頒授 會員資格或者緞帶 嘅師傅 大家不妨 循呢個途徑 去了解下

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

應該唔係自己俾，係最後收110000，收唔足126320
你試下唔好加126320，但係加110000，加到6月26日條數，咁就係410000

借位

亂估中:
上面啲數係income，下面係expense，收港紙，但係出數俾啲手足就出外幣，要計個exchange rate 扣數

咁依家即係
收入
410000=
上面左面column加曬佢
126320收唔足
只收110000

Total 410000

支出
分別俾咗錢俾六個組織
開支一共334985

最後410000-334985= 75015
my 即係自己

自己賺75015

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

可能有人額外醒

認同19.05係exchange rate , 但未確定係邊個轉邊個

仆街 呢間chunky onion 黎過我中學開話劇班

仲有 但日期係16年

發夢仲見唔見到多幾版紙

推啊！成件如果查到解到出嚟 好轟動

5429000安家費,都幾貴,難怪何君妖伙錢找數了.

唔好意思幫推下728行動

唔 好 唔 記 得 聽 日 三 點 中 上 環 ！ ！ ！

葉虎就係黃四郎替身
只要多做長輩圖宣傳 假既都會變成真

icac?

白色恐怖時代 自求多福好過啦！

屌老母呀
點解出面個個淨係提張單
但冇提過本數簿既

Reddit 有人翻譯咗：

The first note refers to a list contestants for a tug of war game, most likely one held during the sinhala tamil new year on the month of april. The second page basically has nothing I can translate since its a rough sketch of numbers for something. The third page most likely refers to a collection of money for an event. Hope that helps

推到大家見到香港宜加有幾黑暗

Or IRD?

pish

補拎自己睇

民間獨立調查率先啟動

一樣向緊19.05呢個方向諗
睇咗幾個亞洲國家兌港元嘅最新匯率

巴基斯坦: 1HKD=20.5223PKR
斯里蘭卡: 1HKD=22.5277LKR
就咁睇呢兩個最有可疑

緬甸: 1HKD=192.962MMK
尼泊爾: 1HKD=14.1646NPR
馬爾代夫: 1HKD = 1.97606 MVR
寮國: 1HKD = 1,119.56 LAK
柬埔寨: 1HKD = 521.578 KHR
孟加拉: 1HKD = 10.8107 BDT
不丹: 1HKD = 8.81156 BTN

collection of money for an event.

7月11日李薊貽在十八鄉鄉事委員會就職典禮發言後，連儂牆就被破壞。

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

然後7.12 就有條數係本簿到？

第二幅圖既數學計法我係另一個post share左 #227
唔知有無用 可以參考下

YIP FOO架車入面...係咩文字...

#227 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都係 cop過黎方便討論：

計返RMB？

公開左先好
唔公開唔通報警咩
你想警察黎幫佢毀屍滅跡?

我認同呢個計法
但係得罪講句，呢版係第一頁，而一格格有日期既果版係中間都已經2016，呢版d數會唔會係再舊d既呢？

即係中共資深嘅催員?

所以是2016/17 數簿？無大作用？

有一間由尼泊爾人開的士多，令不少南亞裔人在附近聚集。

元朗南邊圍一名19歲尼泊爾青年遭數十名大漢圍毆，當場遭利刀割頸喪命。由於兩幫人疑有黑幫「和勝和」背景，為利益隨時掀起更多仇殺，警方大為緊張，事發數星期以來不斷搜村及圍捕疑兇，以圖重挫區內黑幫銳氣。被黑幫吸納的少數族裔，以「膽正命平」的尼泊爾人及巴基斯坦人為主，多從事曬馬、打鬥和販毒等勾當。由於他們喜愛聚居，近年越來越多人搬往元朗，使該區少數族裔的罪惡問題更趨複雜。

個跆拳道 呢個YouTube有提個協會

去到 係nepal activities

光復元朗最大意義係呢樣野
仲行和平唔沖擊條路就唔會有今日既收獲
多謝前線義士

Chunky Onion搞過Asia-Pacific Conference有林鄭

但又搞過好多其他野又唔似太關事

告洗黑錢係咪icac

零頭數會唔會係息呀

仆街啦洗黑錢

好可惜打草驚蛇 我諗班陷家產已經將其他重要既黑材料搬去第二度 但係有一個地方一定冇錯 有大量黑材料 中聯扮

好似話佢駛過示威者 示威者見到車入面有白衫當晚打人既武器同埋一頂共產黨帽

發夢見到後面車位有少量木支

係咪當日請左外籍兵出手 好似泰泰手 最易方法就係去其他國家論壇搵人破譯甚至搵其他國家傳媒幫手

如果成立獨立調查委會會，呢d證據救唔救得番？

全部內容公開，一定有專業人士睇得明，將中共收買暴徒的途徑及資金來源公諸於世。

推上去

大家冷靜少少
跟住大家柯南上身解碼到而家，我覺得你哋真係好勁，但是

最主要日期係2016年7月（假設嗰個係日期）
所以我覺得呢本數簿，未必關呢個幾月黎發生嘅事

未必
如果呢單野係權鬥唔係撞彩
另一派人已經做緊野

個地址由葉姓家族持有數十年
可能車主真係斯里蘭卡人
租村屋住，渣架舊n手車
收到業主d水電煤單

要了解下

我都覺得似係有心放出黎俾人發現，武器、軍帽、數簿、電費單放埋一齊係一個咁敏感既村口

華生

ICAC無撚用
試吓搵中紀委

我無野講

呢d野你對眼就係證據啦
法庭黑警全部係佢地既人

黑警誠信已歸0
呢單野只能比國際傳媒判斷

影底數目 廣傳 蛇頭食咁多 下面班細必定條氣唔順 咪等班社團自己去計比人落左幾多格囉！

原來幾舊水都請到打手

推推推

癡撚線好癲

推呀

可能舊錢擺左好耐，用返存入時嘅historical rate計

又或者私人銀行/地下錢莊啲rate優惠啲

嘩

有冇發夢原整全部圖，好零散
匯率係岩因為好多零頭但似換美金多過HKD，係犯人心理推，多數犯罪人士收美金，唔會係收HKD/RMB咁笨柒
但匯率未必係跟市價or佢地有固定匯率，例如銀行同街鋪都差唔少，呢啲仲要唔見得光
有啲零散既字我覺得係關鍵，例如計式圖右上方啲細字，認真搵人翻翻佢
我覺得本嘢無論2016定今年肯定牽絲萬縷，5年前發生咩事咁快唔記得？

日本刀開光都唔少嘢，可惜冇技術去驗證係人手開定機開

叻！

必須推

搵人翻譯

中國係咪派解放軍 要派快啲派

好撚想拖啲仆街黑警落地獄

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

時光機

咁會唔會部車轉左手

而且地下黨員有 cover agent 唔出奇

Up

@UST南亞仔
翻譯

up

請考慮一個假設，有人想拉d南亞人或不同國籍人仕落水，如果出現互鬥拒地更暴力更流血，各位可隨便比負評，但請考慮一下可能性。

19.05 好大機會係滙率，睇返16／17年 rate 係差唔多，仲有buy/sell 等差價。
車主姓Mudiyanselage， 斯里蘭卡名，同 數簿上面既語言亦一樣
2016年既就參考價值唔大。

但係唔知點解會有中共帽，收錢做野正常都唔會收埋頂帽。。

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

頂帽有國徽武警帽黎 應該

頂帽 會唔會係D 乜乜柒柒宴會 出現過

武警

同流傳完全一樣

好想推死佢，但大陸仔寫英文？比自己睇？

咁撚賤命㗎

video逐頁揭要清楚睇到晒啲字
forward全世界各媒自會分析
乜人都唔好交本嘢出去

推文宣組出動喇！

神探連登巴絲

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

係可以搵出線索同真相。就算有晒證據，都未必告得入，咁黑。

推！

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

每條村村長都要出動
村長有另一筆錢飲飲食食

仲有何妖成日提佢既6鄉

會唔會唔係分唔勻
而係有d村出既人數多過其他村
咁分同一總數既錢咪少左 因為出動人數太多

精彩！

推
光復香港 時代革命

留名

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

第一版個日期已經去到8月15 後面又2016 應該係幾年前嘅數

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

光復香港
時代革命

如果連登被港共熄燈，咁葉虎呢單野一定係世界醜聞

支持連神探！

Need more help here

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推 查到咁上下就整合哂咁多個post再send俾外國

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

即係有7 個人告唔入

其實本數簿最重要唔係大眾睇到
而係同D錢有關個班

等同你有機會睇到老細盤數咁

如果睇字跡
唔似本地人
佢寫數字同英文既風格好唔本地
單純感覺

咁多機密嘢嘅車都夠膽泊喺南邊圍橋底
好在有手足開架車嚟睇先有咁多發現

呢d證據唔係俾香港法庭。

而係俾美國的彈藥。

仲有，其實依家做緊的一切嘢，包括勇武咁耐都只升防唔升攻，唔用殺傷戰術，亦都係因為考慮到呢層。

南邊圍有南亞士多
有傳過會有南亞刀手既
星期一重慶又死左兩件

好奇怪

冇錯 不過國際政治都係得利益
我地只好等佢地未開打之前 盡力搵多D子彈俾外國
等佢地多D理由打7中共

第二幅圖有冇高清少少

好有可疑

第3張似人名？
但第4張2016年

再推

支持罷工

做乜唔戴手襪

Pish

Bump

不能只有我看到

我要罷工

推到葉虎坐監

推
推
推

推 分析下

師兄加油，好有心

點解未有全本睇

Leaf tiger

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

件事好怪，首先一架車入面出現左幾封信，而幾封信都唔同人士收件。
例如呢張HKT單。
Yip Foo封信當時係完全未拆封，當時有人當住記者外藉記者即時拆，點解會係車，又係一個謎。

而上面有巴打po個張牛肉乾（唔同人）亦係pioneer盒野拆出來（圖2）後，發現除左有部機、仲有呢封信。

點解一架車，車尾箱會有咁多樣野，加上唔同收件人，證明好多人共用，或者有更多其他......

利伸，發夢睇住tbb live

推到有真相

推一推呢個鋪

推！！

推 光復香港 時代革明

最怪係你竟然係係tbb live見到

我覺得cctbb83台淨係會播俾佢想俾人睇到既新聞畫面

屌，用下腦啦，tbb=/=tvb

本數簿無拎走？咁有冇影低每一頁？？

8月5號齊罷工

推返

推到中聯辦仆街

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

黨媒即刻幫手洗白白
CCTVB最無恥

Push ar diu

麻包袋

推返起葉虎

push下

警黑勾結=建制辦同中聯幫操縱 - 分享自 LIHKG 討論區

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

PUSH

咁就放棄？

推下先

推
推出國際

Yip Foo... 已經去內地化！兄弟加油，繼續調查！

呢單野完全推唔起，究竟咩事

推啊

TY 5684

你老味，全中

四十萬都唔夠

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

Cls

推番上嚟 呢單野唔可以沉

個個post都推唔到

上返黎

推呀屌你老母

宣傳護旗手比人拆屋單野好過啦

啱哂啲廢老何車
講真，佢地奶共得黎，我唔信佢地真係唔知中共啲衰野，只係愛國上哂腦，一係就自撚私不願面對

文字唔使多，加句 “你真的相信中國共產黨嗎？”就夠，中共會唔會咁做，佢地自己心照

回錯
葉虎依單野係需要推的
請無視我

推返上去

推爆個核彈

推爆葉虎老母

唔可以沉呀

仲靠警察? 靠自己好過

葉虎件事其實真係要推爆佢

推返上黎

喂屌 係時候煲大佢啦！！

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

哩單野到最後跟成點？

一定要死咬唔放

721

推爆葉虎

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華

721 831